南亞裔人士求下你地唔好再幫中共啦，唔想你地成為下一班蝗

我唔知你地當初點解會過嚟香港定居，如果係為左有更好嘅生活，唔該你地勸下身邊嘅親朋戚友啦，你地再係咁幫中共打壓為左自由嘅人，好快要準備諗定去下一個國家。

我唔係希望你地個個都為香港出錢出力，但最少可唔可以唔好幫呢啲極權政府打壓我地得唔得？

我知道有唔少南亞裔人都係支持我地，希望你地可以勸下其他仲未醒仲想有自由嘅人

唔好因為咁而仇恨南亞人，有好多都係前線手足嚟，好多都仲博過香港人

有一班就只會認錢唔認人 醒啦樓主 現實就係咁

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

有班南亞手足企得幾前的